正所謂「養不教，父之過」阿 sir 打鳩自己個仔洗乜理人地

大力啲，反正又唔係打我個仔

冇一個係無辜

做錯事，同校同學唔打，學校老師唔打，校長唔打，咪老豆打。天經地義，情操高尚。

咁啊sir個老豆呢？
定係佢老母係俾狗屌或者係做雞，所以無老豆？

話時話，我睇嗰條片得2分鐘（聽講原片成15分鐘），除左個老豆好激動，同個細路喊得好厲害之外，都係D裝兇作勢既動作。

我覺得對個細路來講，最慘係每日好怕個老豆返屋企發癲，多過呢D所謂肢體暴力。

重點唔係個仔被虐待
而係黑警係1:06親口承認「成個人掟落街都仲得」
過去幾個月多宗墮樓都係黑警殺人
所以無人立案 無人調查 無人執法
依個係殺人軍隊
仲衰撚過納粹軍

非肢體暴力帶嚟嘅傷害都好深

虎毒不吃兒 不過會掟個仔落街

又話黑警死全家，但又走去可憐人

個仔比狗咬
其實算手足

又係時間拉闊d睇